陳雲：美國用了龐大的人口令病毒適應人體，變成無礙的風土病，好似香港的沙士一樣。

陳雲：美國研究發現，Covid-19在美國有了更強大傳播能力的變種0614G，令到口罩、洗手及人群隔離毫無幫助，但這個變種的殺傷力不會增強。0614G的變種是美國目前大幅度給感染的原因。
陳雲按：這個報導在挑戰大家的醫學常識。即是說，病毒已經適應人體，變成無礙的風土病，好似香港2003年的沙士一樣，到了第三年就毫無殺傷力。也就是說，美國用了龐大的人口傳播，令新冠病毒變種，變成無礙健康的一般流感病毒。也就是說，愛好自由、隨便逛街玩樂、BLM示威甚至蓄意開感染病毒party的美國人戰勝了新冠病毒。

沙士無殺傷力...
叫佢去支那拎支SARS樣本試下

老師又中
老師好野

當年沙士撚有係香港大流行過，如果係起碼死幾萬人啦，創造歷史？

總之永續基本法work啦

真乖

其實咩原理？
姐係啲病毒去唔同嘅身體產變最後變成咗普通感冒？

trump 唔洗 sell 疫苗了

Don't make stupid people famous !
呢個廢老 9up, 開 po 做乜？

其實一個ac 淨係forward 其他人講既野，完全冇自己既po，會係咩用意?

on9，就算美國本土個d 係 D614G，出面其他國家個d 唔係D614G 呢

就算D614G真係殺傷力低左(待查證)，但人地美國係用左7百萬人 + 20萬人命 (26/9 數字) 去「馴養」病毒呢

咁都有得吹係咪on9

On9野就咪post啦

等睇一兩年後風火輪

即係火燭唔係去救火，而係撥火等佢燒猛啲燒快啲，燒到間屋燒到變碳，冇得再燒，就話贏咗啲火

九唔搭八，沙示係自然消失，而唔係變咗風土病 ! 冒汗肺炎係冇自然消失，而且仲不斷變種添 !

陳雲已經變成一名愛國小粉紅

陳雲化身病毒學專家

根據物競天擇
任何病 只要淘汰哂D死亡率高既人
隻病就會消失或者死亡率下降
做咩要研究醫學?

香港獨立之後，歷史會點評價陳雲呢個人？

呢個post嘅主旨仲有人好似樓豬咁走去睇呢個精神病人講嘢

未食藥

中風..!?

沙士幾時變咗風土病?